老公痴咗線話要買屋

買二手居屋會唔會接火棒
兩公婆加起來月入50000有冇好介紹

買英國樓

有綠表?
冇就買番私樓啦

父母健在暫時走唔到，等個女讀完小學先考慮

兩個加埋5萬買樓？
有父幹？

租咗出嚟，但老公個名仲黐住喺屋企人公屋

大概90萬首期

gd luck

居屋都唔平喎 ，不過你私樓應該買到600萬左右既樓，新界，東涌應該都仲有選擇

550以下應該無問題
你地本身住邊區？

唔介意遠少少就新界私樓

500頭
借銀行400幾萬，接近500
每月供樓20000蚊內
應該ok
但希望唔好無工返

紙紮鋪買間頂住癮先啦

90萬

讀完小學個腦比人洗埋
愛國愛黨批鬥老豆老母

依家d細路叻過你

唔計單棟、唐樓、居屋
500-550 budget
屯門元朗多選擇

唔嫌舊同細
新東沙田圍站附近大把二手眼鏡房單位揀，第一城都係出名嘅上車盤
東九出名上車就德寶，淘大就難d
港島、西九同中九個頭呢個價唔買單棟式就難d

實叻過我
同習爺爺握手成個身暖晒
我就真係學路到

單幢式會唔會有咩問題

唔好唔記得上兩年最勇個班係幾細個都有

黃金機會係十歲左右
信不信由你

果d擺明父母都係藍屍
見你咁講你真係唔好生小朋友
剩係識射精唔識教

我真係恭喜你.jpg

樓主問哩d比較大人嘅問題最好唔好係連登問啦，連問9成都係小朋友

1）一般無會所
2）管理費同維修費因為少戶數分會較貴，亦唔好期望有咩管理
3）一般放售會較大型屋苑難（知名度同保值能力問題），大地產Agent少sell，通常靠自己放上網同當區細agent sell

但你個case你睇下家庭負擔（洗唔洗預錢照顧老幼）同份工穩定性再決定好d買都唔好太進取

買GME同BB

讀完小學又可能入到間band 1英中唔捨得走

拉

會

到時你父母就會走咗？除非佢地大病緊，要照顧埋呢幾年

唔係就應該趁佢地行得走得時你走去坐移民監先，坐完先返來照顧佢地

用綠表資格買居屋要還公屋

又係你呢挺仆街吹撚到世界末日水人走。

唔知你個女幾時讀完小學 但係過多幾年可能用BNO走唔到

大佬，你比得起幾多首期又唔講，証明你只係吹水

高登/連登仔早於十幾年前開始發出警告，話樓價太高唔好接火棒

痴線中女加痴線老公幾襯
但如果要移民做乜要買
同埋90萬首期，你兩公婆加埋得50k
供最平500萬左右嘅樓仲要養個女都幾吃力

on9 成世失敗就係呢挺人 咩都遲啲遲啲

標準答案:去英國住豪宅

50k如果就咁兩公婆買屋完全冇問題
但有個女就好大問題

買香港樓一律不建議

嘉湖山莊

兩個月入得50k仲有膽生仔已經夠癲

不如大學畢業先

新界私樓 二手樓 居屋環境不如住返公屋

個女太大, 適應唔到架rqyr, 早去好d

講得呢句都唔會走啦大把人為左個小朋友而離開香港
你就比佢繼續係香港比人洗腦
真係祝你好運

以為係431

居屋要用公屋換wo

多謝接火棒

我自己係香港大 考完AL先去外國讀大學 畢業後留低左做野
真心覺得要出國讀書要趁早 先唔講政治 淨係講英文 早出國同遲出國都已經差好遠

得50k 想買樓 仲要生埋仔 都算
仲要顧及你兩老
而家香港政局仲咁唔穩定
我識好多有錢老細都賣緊樓走佬
你走去入市仲要得90萬budget
不如係屋企玩下大富翁輸啦

等個女讀完小學之後考慮再決定唔走

問題係除左地點，你想買幾大，幾個人住？
我自己就接受唔到太細，尤其有小朋友
有無請工人？

小學其實係最好時機，中學基本上已定咗型

禁錯正皮

1）如打算長期留係香港，係香港買樓有乜問題？
你老公諗法好正路喎

2）已經有人講左600萬樓下的單位

我會建議搵港鐵站週邊的屋苑（邊個站，睇你平時邊到出入同蒲開，就腳就得）

90萬首期計唔計埋稅呀雜費同裝修先？
計埋就500樓下先好選擇

我近排都同條女買左樓
本身係可以走，但老豆老母係度要睇住所以唔走
你預左仲有十年貨仔住香港既話，買都冇話唔岩

買大灣區

成班剩係識係咁叫人走
2個人夾埋搵50k 應該都唔係專業人士
帶住90萬過到外國3個人用 可以捱到幾耐

認真答你問題 如果你有心想買 直接去睇下啲盤先啦 到時你就會知你個budget有咩選擇

其實買黎自住又唔會買第二間唔洗擔心呢樣野，買得起就可以買

上兒登問呢班毒撚學生雞真係晒鳩氣啦

邊區?

還公屋 佢老豆老母住邊
一齊住居屋？ 樓主又會唔會肯呢

老公退名之後買

老公退名就唔係綠表買

唔係好捨得個女咁快離開我😵

而家唔走 之後想走都未必比

人地唔走住 都要比你班契弟批鬥
痴撚左線呀？

買居屋係戇鳩

仲要人地只係唔走住
都要比班契弟批鬥

連衛兵 你話呢

兩個加埋5萬洗唔洗父幹
雖然香港樓價真係好貴
但如果係買d舊遠細私樓，兩個人加埋4萬幾5萬絕對買得起

個女讀小學先抵 , bno visa去英國讀書唔洗錢 .
每年幾多家長俾幾百萬個女去英國讀書 , 仲要中一開始讀

買啦買啦，香港樓只會升，核戰都唔跌買完做港豬應該無事

大部份留言只係理性咁直抒己見jer ，又未到人身攻擊，唔算批鬥嘅

冇錢啊大哥

去英國啦

淨係掉個女自己過去咩

好多連登仔真係on99盲目相信連登價值觀
fg已經50k係基本，香港人唔移民就係鬼等等

恭喜你接火棒

有無BNO先，無就香港買樓自住算

90萬
買條毛咩

成班好似細個去廁所咁
要人陪先去到

90萬首期 買私樓啦，居屋升又冇咁多，賣又要補地價

就係有小朋友先要快啲走
早啲去到容易啲適應

呢度有幾多連登仔喺英國

已經係去到唔走就要比佢地屌獲金

買買買 樓市Gogogo 房屋台班撚屌AA主打葵芳匯46年樓，稱霸全港DKLM

問親哩啲都成班叫人走，有幾多真係走咗，我幾個月內走都冇你哋咁癲

都一國無邊制喇，點解仲要香港買貴野？

Cctoy不意外

信政府
唔怕

走唔走係個人決定
無需要批鬥 班Cctoy既契弟就好似細個去廁所咁
無人陪就唔撚去咁 痴撚線呀？

私樓都夠買啦

二手居屋你白居二定買已補價居屋先

佢又冇綠/白表，買都只可以買補左地價既居屋，所以賣果陣唔使補
不過買補左地價不如買私樓

最近仲有白居二？

寄宿學校有冇機

申利 唔識

上年個個extend咗 今年個個4-5月出

真 天下太平 大把人買樓
千祈唔好同我哋爭貴曬啲外國樓

就算學費唔洗錢 個boarding fee都唔少嘢

人地有錢係讀private school

退左就唔係綠表資格，一係公屋先分戶，
但要睇下分左戶會唔會變人數太少。

Bno visa 唔使錢讀？ 雖然未生小朋友 但有諗過小四小五就帶佢去外國讀書

居屋=公屋則+廢老+白卡+支那人+無扣分制

有無都唔應該諗居屋

有私買私，無先買大

私樓價值公屋鄰居
大大個伏係都要中埋去

唔好on9,讀完小學就會話讀埋中學先啦,讀完中學就話讀埋大學先啦,之後唔好意思共產黨依個時候唔畀出境

退公屋名買已補地價居屋係咩諗法黎

就嚟講食米都要批鬥㗎啦

2個加埋先5萬 最需要走係你呢d呀

去英國讀兩年小學啲英文進步得快過你讀六年band 1英中啦

讀小學更加要走啦，快啲過去學下英文，適應當地生活，大過咗咪半個local囉

傻的嗎 唔急就用你個名白表抽啦

之後你老公個綠表又可以買第二間

白表一年一次咁易咩

我老公佢唔係戶主

講乜都唔得咁你仲買咩樓啫

批評=批鬥

你望下#4先啦

就係睇咗先咁講

你要痴過佢 搵幾件中坑扑野偷情 同佢抗衡

綠表市價6折買市區居屋

我意思係等兩老百年歸老

個種癲法同批鬥分別唔大

真心唔覺
好多都只係勸樓主走
係有兩三個毒舌咗啲
不過都係連登風格
鬥黃 鬥地主嗰種先係批鬥

水人賣樓同唔好買樓

搵五萬，你供萬尾仲要比差餉管理費齊頭二萬

要食住養個女工人都二萬幾

唔洗比生活費四大長老?

依家90W首期就可以買居？

咁就唔好走做大灣區人喇

得90萬屙尿都唔夠力

首期幾多錢

連衛兵係咁 所以而家都唔上咁多連登 成班小朋友學人講移民

如果我有90首期加月入50k

我自己會諗

500萬樓借85％ 至 550萬樓借90％
最多應該供20500左右，仲有約30k用

90萬應該仲有啲剩可裝修或旁身

不過借咁高成數就睇下份工穩唔穩陣，按保批唔批喇

咁樓就自己用app搵啦加油

原來500做85％，90萬唔夠比哂

兩個加埋先得五萬
真係唔好諗買樓啦

買啲400尺左右都得掛

月入50000夠送佢去boarding school

世襲左間公屋先用綠表買啦

我同我老婆加埋都係先5萬2，上年買左。

我想講買樓同移民係無衝突，移民唔一定要賣樓，可以放租。

同埋坦白講，你地呢個收入，真係唔贊成舉家走，送個女去讀書算啦

梗係襯有咁細個得咁細個去果邊學英文+吸引人哋文化

連登仔日日講民主
唔啱聽就仲惡過共產黨

仲以為香港陸沉

你老豆老母>你個小朋友? 你兩老會活得耐啲? ==

你老公退左公屋名點綠表買? 你一係用自己名白表買
一係唔退名用綠表買，但冇左公屋咁屋企人住邊?

到時父母多病痛又唔走得
父母百年歸老，自己又就退休，個女去到又更難適應

到時有得你揀...?
同一個國家.睇下大陸就知咩事
一係你就本事到最勁比人拔尖去外國讀
一係你就有錢到土豪咁拎住幾億去外國
正常人想走? 邊個幫國家做野?

痴線，人哋問應唔應該買樓係咁屌人做咩唔移民

就算遲啲移民，都要考慮租定買，呢幾年唔使住？

真係想知上面班人幾時移民做速遞住house
定只係驚畀人搶返高樓價

不過其實供得起都應該買好啲？估計始終遲啲大陸人會落返黎買貨？

你明唔明個問題
你要買居屋就要有綠表白表
綠表就要用公屋換
你又話退名買 啫係唔得啦
咁白表 你都知難啦

而私樓
你又唔講下條件
市區定大西北都得
你90萬
應該都係得500呎樓下 9成按

好似全世界人都唔使考慮錢同屋企人。定係佢地真係個個都咁有錢有料

思路正確

英國讀完搞基左膠 hippy 420先好

襯呢排跌左啲 買樓都好合理丫

其實個衰佬係想兩老繼續住公屋，佢自己分拆出去，咩方式都唔係咁重要嘅
暫時睇定沙田、觀塘

啫係私樓啦
沙田400呎 應該600萬走唔甩吧
好耐無留意 你上啲樓盤網睇睇先

你個女真係慘 有呢啲冇腦老豆老母

點啊小學生，想攞存在感，想姐姐我讚你好有腦？

咁唔通買美股又一定要移民美國？

唔關火唔火棒事，只要afford 到唔洗點諗

550萬居屋都好多有得揀，但私樓會保值啲

唔洗啦thanks

咁你慢慢留係香港
上面屌我果件自己都諗住走去英國
有得走唔走仲慢慢留係到煲醋
大撚把人想走都走唔到

睇佢user name就知麥記兒登成員之一

搭單睇到大家講

同另一半夾埋搵72-73K
工作穩定
暫時心水2房 400呎-500呎
心水地區沙田/北區

想知有咩好推介

你放心，我一定留，因為我真係好撚鍾意香港。

夠唔夠牙 兩個夾埋5皮咋喎

戇鳩中學雞

呢d廢青唔洗理啦 女都未有教人地父母做野